[Minecraft] 1.13.2 正版三不管國戰 Server [7] - 第二季 Season 2

三不管世界大戰 24 HR，最虔誠嘅基督徒 Server
無需安裝任何插件，正版即可連接

現時已安裝 Plugin :
Towny
CombatLog
QuantumRPG
McMMO
NPC Trader
Online Map
(插件已經受過調教，絕對唔會破壞遊戲平衡)

購買正版連結：

實用連結：Minecraft 維基百科

Season 2 簡介
Season 2 地圖為1:1000世界地圖 包含非洲 歐洲 亞洲 俄羅斯 中東...

Season 2 活動已製定 敬請期待 !

Have Fun

LM

又一個世界地圖ser

lm

加入本薯伺服器後，你將會是粒塵世間迷途的小羔羊
**注意：新手加入時有兩小時PVP保護 (你打唔到人 人地都打唔到你)

你有兩個選擇

第一：加入其他巴打嘅城鎮
第二：儲夠首期 $250 自己/同隊友建立一個城鎮

當建立城鎮後，你所擁有嘅領地將受到保護，你可以自行決定是否 防爆/防火/生成怪物
**注意：全部領地都係強制pvp

當成鎮達到一定規模時，你可以選擇加入建立國家
**注意：國家戰爭時，冇加入國家嘅城鎮會被破壞/掠奪

重要提示* 城鎮或國家每日均需繳付地租，如果城鎮銀行或國家銀行中冇任何存款，會被視為破產

破產 > 被迫解散

中文指令速成教學：

城鎮 Towny:

/towny – 顯示基本指令，識英文既可以自己睇
/towny ? – 顯示進階指令，同上
/towny map – 顯示地圖
/towny prices – 顯示城鎮每日維護地租同埋稅項要比幾錢
/towny time – 仲有幾耐地租要過數
/towny top residents {all/town/nation} – 睇吓邊個係李嘉誠
/towny land {all/resident/town} – 睇吓邊個國家有最多地
/towny tree – 乜撚都睇晒.
/towny universe – 全球經濟狀況
/towny war stats - 戰爭狀況（暫時世界好和平）
/towny war hud - 打開戰爭介面

/town – 俾你知你而家個城鎮狀況
/town ? – 睇吓有咩指令，識英文嘅可以自己睇
/town {town} – 睇吓其他城鎮嘅狀況
/town here – 睇吓你而家喺邊度
/town leave – 移民，放棄國籍
/town list {page #} – 城鎮列表
/town online – 睇吓你坐城鎮有幾多人在線
/town new {townname} – 就地建立一座新城鎮出嚟，小心用，一用咗就會買咗你企喺度塊地
/town add {resident} - 加人入去你個城鎮
/town kick {resident} – 踢佢出城
/town spawn – 傳送你返去你自己城既重生點 （即係你買嘅第一塊地）
/town spawn {town} – 傳送去人哋坐城
/town claim – 買地，每塊地必須要連住
/town claim outpost {name} - 佔領海外領地. {name} 就係海外領地個名，如果無入會變做數字
/town unclaim – 賣咗你企喺度嗰塊地
/town unclaimed all – 賣撚晒啲地
/town unclaimed outpost – 放棄海外領土
/town withdraw {$} – 虧空公款
/town deposit {$} – 入錢落你城鎮
/town buy bonus {amount} – 買更多用地配額
/town outlaw {add/remove} {name} – 流放條撚樣
/town say {msg} – 發公告俾你市民
/town set board {message} – 設定市民登入嘅時候見到嘅通告
/town set mayor {resident} – 轉讓市長位置
/town set homeblock – 設定成鎮中心
/town set spawn – 設定城鎮重生點（一定要位於城鎮中心）
/town set spawncost – 設定非居民經由你城鎮中心重新費用
/town set name {name} – 將你個成鎮改名
/town set jail – 設定你個城鎮監獄
/town set tag {upto4character} – 設定城鎮簡稱
/town set tag clear – 清除城鎮簡稱
/town set taxes {$} – 設定稅收
/town toggle explosion – 開啟/關閉爆炸
/town toggle fire – 開啟/關閉 烈火蔓延
/town toggle mobs – 開啟/關閉 有害生物生成
/town toggle public – 准許人哋自由係你城市中心點重生
/town toggle pvp – 開啟關閉你個城鎮入邊嘅 PVP
/town toggle open – 將你個城市變成公廁
/town toggle jail {number} {residentname} – 監禁/釋放市民
/town join {townname} – 加入已經成為公廁嘅城市

實用系列 ：

/sell hand - 賣手上既野
/sethome - 設定你屋企/瞓床都可以
/home - 番屋企
/spawn - 番去世界重生點
/back - 返去 傳送之前/死左 嘅地方
/tpa [name] - 傳送去你老死度
/tpahere [name]- 傳送你老死過嚟

買賣：
去spawn 打鳩個 Admin 就得

戰爭玩法：

每個星期嘅星期五將會係戰國 （9:00PM - 0:00AM）

每塊領地都有 60HP ，戰爭時只要由 bedrock往上起計算 60格以上有玩家站立就開始每五秒鐘扣減該領地 1HP ，當領地扣減至 0 就佔領成功。

玩家需要由邊界佔領至敵對城鎮／國家之中心領地（online map 上旗幟／皇冠位置），當中心領地被佔領該城鎮或國家立刻輸掉該場戰役。

國王／市長戰死改城鎮或國家立刻輸掉該場戰役

在友方的城鎮或國家領地時，血量回復速度會增加

戰爭附屬及參與條件：
如果該國家或城鎮線上人數少於兩人，將不會被自動參與

Lm

Server 將會喺聽日(5月15日) 3:00PM 正式開波

建議入DISCORD聽最新消息

lm 聽日早入ser有冇野送先

Issac 屎眼一個

仲諗住聽日final前入去起返德國
點知維護

同之前有咩分別

建設德意志，征服全歐洲

之前個希特拉畫像
Mola mola

留個靚名

大英帝國防暴警察

有rpg 升級技能
（例如可以點撃右鍵 短時間內挖野挖快D
戰爭時間固定
部分活動

好似仲有
（不過我唔太清楚

mcmmo?

留名

old sea food lm

有冇人組團起德意志帝國

地名
德國今季應該好強勢

乜野係法國
我淨係見到德國

你唔係大英帝國嘅咩

叫佢地慢慢搞脫歐la

今次德國一定可以統一歐洲

推

一定要重振德意志

打到去法國再起鐵塔

然後係上面起萬字旗

（再起鐵路佂服西歐

咁要揾人起羅馬帝國同波斯帝國
我就起個sparta

倒數兩小時

倒數1.5小時

spawn point set喺邊?
有冇圖頂下癮先

大約3:30開

開波

啱啱完哂final
入泥視察下先

組團起德意志帝國

快啲入嚟玩啦

入黎德意志帝國

pish

點降做1.13.2？ 而家我1.14.1

啟動選項===>新增===>版本：1.13.2

potato server baked

76應該去非洲做黑鬼

顛狗幾時死

係沙漠喇

就快返屋企玩德意志

返到通知，等你邀入國

我係到丫

巴打我都想join

YuiChan巴打係時候要返黎玩單機喇

擴張第三帝國！

一齊入黎起屋

你可以放權俾人
等D人可以幫收收人

放哂權啦

德國招收人才

招收人才開埋慕尼黑

umpking返黎啦

最多今次唔搞你

umpking返黎啦

重生點附近已落成靖國神社，歡迎前來參拜

玩咗一陣 麻麻地
mcmmo最好玩嗰啲封曬
睇下qrpg好唔好玩先再算

歡迎提出adjust

Mcmmo生活技能啲主動技cooldown 真係好長

幾時有得買野
我要起德意志帝國既冰路

有城鎮想入德國
冇權收唔到
（可以收人 但冇得收鎮.....

新人到底點入 個IP係咩

冇野了岩岩未login見唔到

又起垃圾冰路

德國工業 世界第一

返緊工 今晚先on得
究竟邊個rank先係最大權

冰路不是德國權利

有咩意見歡迎喺discord講

autobahn

焗薯 第二季

焗薯

umpking

非洲nigga需要援助
收工返黎繼續煲

無啦啦去沙漠做乜

幾時速報

每朝起身跑4公里拎水飲

African weed

今晚速報

公告：

今晚 11(UTC+8) 時 將會重啟server以更新插件

德國收人

重啟時間更改至23:30

頂你個肺USA，過嚟德國搶野，你老味

USA 屠德國佬城 為猶太人平反

你收皮啦！hack狗加盜賊

umadbro

好地地Minecraft都hack

陰陽師唔做野
咁我地直接走

而家ser一開波擺明靠老玩家頂住
你趕人走
咁未散ban等好似上一季
冇人玩lo

同佢講黎托柒
我地直接棄ser
你自己一個人單機慢慢打飛機
Hack飽佢
自己一個人玩no man sky la

有自由，唔代表要濫用自由。

好老實，呢到做咩都冇人阻止，但係開掛不特止仲要撩皮係咪過分咗少少呢？

如果被人圍插都仲係要堅持嘅，咁好可能呢個已經唔係掛嘅問題

開開心心玩唔得，係要大家閪口閪面嘅咁我都冇辦法啦。

一句講曬，以後開掛就一定唔比㗎喇，其他野我冇乜所謂，如果係要搞串個party嘅咁我唔bam都對唔住自己啦。

入得兩登server，唔該比返少少自覺，唔好搞到個個都唔開心

最新一期監獄工程已經落成，預計可以同時提供四十八個更新機會

神級It 佬

G 持

捉人入去勞改

好lag

Havanan

終於收工繼續推
非洲烏干達持續招收黑鬼

速報未

一個area釣得3條魚
我屌

咩事咩事

上網search mcmmo overfishing就知咩事

我知呀

限死一個chunk釣到幾多條魚呀嘛

所以無得afk釣魚

hot fix incomin

不如每樣mcmmo 技能 最快到100lv 有專屬稱號

星爆棄療斬

兩日速報

神社後面影嘅日出

Spawn點附近座塔

神社正門

柏林發展蓬勃

lonelyisland真係幾lonely下

Nigga

究竟咩嚟嘅呢

USA

起多啲嘢畀我影

We will build a great wall!

warrrrrrrr!!!!!!

朕起座塔同神社仲存在

今晚再報

強烈要求開放西伯利亞

要求將亞洲全面開放

可以起HK

呢個世界有WorldEdit架嘛

btw覺得啲相點

咩texture
HD?

金字塔啲光影

係咪太暗

金字塔冇擺夠火把

準備今晚帶個影相佬影相

Minecraft in 4k = 20fps

部notebook著曬火

點解唔開Repair同Salvage

唔知點解升咗啲repair 但發現用唔到

道德委員會正召開會議，正在討論通過國安發的可行性⋯⋯

國安法*

社會主義好

要做人大有咩要求？

識叼鞋拎報紙，識自己去廁所

顛覆國家政權，無需審判

立即監禁20小時，剝奪政治權利，不得上訴

爹親娘親不及共產黨親

嗱嗱嗱 我老豆同陳局長好熟
間唔中仲飲下茶

戚秦氏滅門慘案

德意志帝國會將歐洲一分為二
We will build a great wall!!

雖然件事已經過左去，但係我都仲係有幾樣野想講

好老實，成件事我都有責任，有啲嘢如果一早講清楚嘅唔會發展到今日咁。

我個人好簡單，開個ser其實都係求大家開心，我從來冇諗過會有玩家互相懷疑，就算係開掛我覺得自己小圈子唔影響到人嘅都冇乜所謂。

老老豆豆，搞咁多野我冇錢賺個喎，貼埋錢添喎，為咩姐？

個答案我諗大家都知

即係咁，我唔係話邊個邊個，開掛搞人個問題唔係啲乜野破壞遊戲公平性呀乜乜柒柒呀，而係你打鋪機都係輕鬆吓啫，搞咁多野人哋又唔開心，比人jail/bam你又冇mood

當然，公道自在人心，你係冇做過嘅可以當我上面鳩噏，但係捫心自問你真係做過嘅，俾人屌都係好正常。

我到而家都無話認定你真係開掛搞尻人，但係喺有限嘅證據底下我好難證明你地清白，希望你地明白呢到唔係我一個人話曬事。

要屌嘅即管屌我，其他人都係睇證據行事

好抱歉呢幾日為大家帶來咁多麻煩

對唔住

痴線，關你咩事 唔好諗埋一邊 我都仲未多謝你呢個神級IT佬

感謝大大既無私分享

無得lock箱?同埋點解買唔到野冇permission既

唔好意思呀如果想買野嘅話我仲未set好呀，今日發生咗咁多事我都仲未得閒搞其他嘢。

麻煩到你哋真係好對唔著

至於lock箱嘅話係我冇講清楚，呢到得town入面既野會有保護，如果你想嘅話可以自己開個town

想澄清返我係冇用外掛（話咗唔俾之後）
去搞佢地嘅原因係佢地今日4個打我1個
雖然全部俾我用弓射死晒（弓冇得用外掛啦嘛）
之後入到佢地個城係喺佢地門口用 /top
入到去就殺咗同一個人幾次（練mcmmo)
之後就俾人jail咗 理由好似係issac話佢鐘意

信唔信由你

最好冇用la

打嗰陣fps下降
弓箭打落去全鑽裝半附魔 可以兩箭收皮
弓箭打落去全保4附魔鑽裝 可以一箭扣 1/3血

/top乜鳩呀
Top係入唔到去架
你話sethome左都仲信你

之後你嗰豬隊友仲要press我地屋企D制
佢仲要自認埋
（cap左圖send左去管理員

你下次作藉口作好D la

下午同你打完我地已經覺得奇怪去左問管理員
管理員check完先屌鳩你

Issac講野一直都係咁

上一季有班on9洗錢整lag ser
Issac check完知道左
都係直接話我係上帝就直接清身家

下次開掛聰明D

一箭打落去全保4鑽裝可以咁痛 當人on9架 強5弓都唔會咁痛

仲有今日起你玩人先
我地起野 你直接claim地
擺到明搵交打

仲有全保4條友已經有食金蘋果都咁痛

真係話你on9都曬氣

拎完尾彩未？ 垃圾外掛團

番屋企自己開ser
自己開外掛打飛機la

其實issac不嬲都係咁串

admin冇糧出架，唔係奉旨唔該前唔該後

希望你明白

我萬株沙華份人就好軍真既你點對我我就點對你話時話你肯send條 payme link 俾我未啫 呢排真係辛苦晒你

打果陣fps低係你問題喎ching
/top點會入唔到去 用吓你個腦諗吓你base邊到有地方可以用/top入啦屌 呃你把撚 我仲有chorus fruit 洗撚用掛入
你知唔知可以係town入面press到木button? 佢咁樣講係撚鳩你班傻閪
點解用弓可以咁痛 你問admin啦 除非你覺得client side可以改damage

我諗住去搵你地 睇你地做緊咩
我試吓/t claim睇吓你地有冇claim地
我問你地做緊咩
你地唔出聲 之後就unclaim返
點撚知你帶多兩條友出嚟打我
我先一嘢claim返 再封住自己

唔信可以叫admin睇log

我有玩season 1 點會唔知，我本身都諗住唔玩
但係我見轉咗你管（起碼態度好、有能力）先玩返

奉旨嘅意思係指咩？
有個正正常常嘅原因先jail係基本野嚟？
冇糧出所以要撚player？ 咁樣真係對server好咩？
唔怪之得上個season啲人走一半

其他野都明白 玩到issac管嘅server真係純屬不幸

用返你嘅口吻
Little boy is crying 玩唔起

我要cry啲咩？
咁就三套鑽裝+tools 多謝都多謝唔切

係咪可以trans去你啲server用

今季issac唔係最管ser既人呀
陰陽師先係呀
你條on9仔連人都屌錯

仲有上一季係issac on9亂插mob先搞到冇人玩

我地係4條友fps低呀 on9
Admin check左都話有問題

仲有琴晚76 admin已經同其他人研究緊你班人係終界D 傑作
已經唔只淨係打我地咁簡單

仲有
我地上一季係成日同D管理員單挑
用最top弓打全保4都冇可能一箭咁1/3
你搵唔到藉口呀
（一早問埋呀

其實你係唔係讀寫障礙？
我由頭到尾都係屌緊issac

我係同緊陰陽師解釋吓issac咁做對server有咩後果
同issac講根本冇用

on9 我最好有外掛可以整到你fps lag
終界係我base同埋enderman farm，我已經唔明你講緊咩
上季同今季點同？ pre1.9 pvp啊 mcmmo啊

mcmmo管理員已經平衡左D技係PVP到

Ser入面有幾個管理員
而家係同時有3個admin話你地活動好可疑

唔係issac單方面一個屈你

MCMMO我當然知道平衡咗，我有份平衡㗎大佬
我只係提出咗幾個可能性，你咁想知答案咪開個分身出嚟TEST

好可疑 = 一定有問題？
（其實我都唔係幾信你幫ADMIN講啲野，不如你唔好幫佢地講野先？）
你好明顯係先入為主
確信咗我一定係開掛整lag你地、打大力啲
但事實係我點撚知你地點解會咁，一係你地就搵藉口

其實admin 話你終界D野我都係今朝先見到
你自己係discord個遊戲聊天室自己睇啦

仲有你好難令人唔對你先入為主
第一個開外掛又係你
第一個串鳩人又係你
仲要開完掛仲串鳩人廢
仲要差D就一口氣趕走所有玩家
搞到全ser犯眾憎

你自己檢討下你地D行為la

我琴日已經走咗discord
介唔介意cap圖睇吓 （如果仲想我講落去）
一件事還一件事okay?
開外掛我係有，admin話唔俾我就冇用
串鳩人我係有我理由嘅 想知先再講

有時好難一件事還一件事
依D野做得出 後果自負

門係陰陽師開俾我地嘅
個base係自己一舊一舊砌橋去起嘅
之後再掘爆條橋 咁咪好似憑空spawn出嚟咁

你地真係唔識㗎喎 淨係話人hack

依單野你搵76 la

爆我響口

本身係公開講
爆條春
全世界見到

內戰

仲有頭先特登test過
強5弓打落去全鑽裝附魔保3（2件） 保4 （2件）
一箭都係扣1.5-2格心

唔好計俾你打條友鑽裝全保4 仲要有食金蘋果
你話有冇可能一箭扣 1/3

我就當mcmmo可以咁勁la
你唔好話俾我知3日可以升到咁高lv

得8LV 箭skill

都話咗冇得改damage
乜你咁硬頸嘅

屌你連外掛都唔知係咩嚟就收收皮啦

我依D良好外掛唔玩外掛梗係唔知
我地4條友一齊
俾一個冇開外掛
但係又有正常冇可能做到既damage打死
硬係冇掛la

你咪繼續扮無辜lo
返正我地咪照係裏面玩

我依D良好玩家唔玩外掛梗係唔知
我地4條友一齊
俾一個冇開外掛
但係又有正常冇可能做到既damage打死
硬係冇掛la

你咪繼續扮無辜lo
反正我地咪照係裏面玩

ok

人數有回穩跡象
希望keep住落去
雖然我都知開荒時期現象
得閒再join你地

推到超過上一季高峰

其實玩呢D SER係唔係得PC先可以玩

係

又lag

喺邊到

幫你加個i

非洲某處

Lag

仲係lag

POTATO

你個嘢壞咗啊

server status

幾年無玩。。。想問係咪一定要買正版先可以入到server?

係 只for正版

唔該晒 ！

德意志帝國

Warrrrrrrrrr

幾時有新相睇？

未收工繼續推

密室調教

Admin 我想問下如果兩個nation打完仗 有無辦法復原返爛左既building
始終我地係休閒玩家 無咁多時間玩 裝就一定弱過人架啦 打仗都輸鳩硬
唯一concern係曬好多時間起既buildings俾人打爆曬真係會無心機繼續玩

可以

點解D admin成日黎德國

頭先仲有個係我AFK釣魚嗰陣同我深情對視

咁war期間箱會唔會比人打爆?
有咩block破壞得有咩唔得

電腦大爆炸

pish while baked

個ser又 ..........訓教先
（考完試日日玩minecraft

辛苦你了

Btw會唔會整個shop可以買下啲特殊既building blocks
要大量marble 但好麻煩

唔辛苦

都好

開返個default 果個/shop
好方便，㩒一㩒滑鼠中間制就可以賣曬嘢
連其他石種都有得賣，好正

依家冇咗

今晚

感謝

遲來的兩四日速報

柏林新起嘅建築物

Nigga 金字塔

好 lonely 嘅星球

歡迎大家前往阿姆斯特丹smoke weed

北海上空驚現ufo

好似好和平，實際上都係

對岸共和國

君士坦丁堡嘅日落

今次啲光影效果靚咗

柏林邊止咁少新野
有好多

柏林東花園

想問下聽晚係咪就算我個nation唔參戰都可以俾人loot chest?

第一個係咩材質包

兩個都係default3D

好多謝岩岩有巴打打救

咩名

同問閸

我個town 叫 Mesopotamia。唔該巴打

多咩謝

應分嘅

Roman Republic

明白

有冇人打架
舊時入過一個世界地圖ser 儲好耐野打到個德國仆街

然後熄ser

強烈要求修好bug先開war
（唔想開玩minecraft版既cs:go

聽日開rpg活動頂下先

你會唔會錄影

錄黎做咩

放youtube channel

好耐冇認真update la
（D片簡直係黑歷史

諗返起我中一二都拍過minecraft片

有冇避法整走嗰D垃圾踢人
好煩

防hack plugin黎

屌
我咁實攻擊制話我fast click

迫我手動制怪

Set慢啲啦

我係物理性刷怪
搵野壓住攻撃鍵

屌，玩左咁耐都仲未有sharpness V 嘅劍，今晚都係深潛下先

求下各位高抬貴手唔好搞我地呢d得兩個人既城鎮仔
要war你地d大國自己war啦我地間唔中先玩下既點夠你地黎

今晚war咩

唔係

唔係每星期五晚咩
但幾時都好希望大家唔好搞d細town丫

Into the motherland the German army march

Comrades stand side by side to stop the Nazi charge!

你係咩town

俾兩條路你地
一係屋頂掛白旗
一係我係你地屋企頂插圖旗

其實我地好和平 成班人去左打怪起野
我地咁和平 點會周圍打人（暫時

點解我個industry拎唔到嘢

Inventory至啱

我都係

你嗰野壞左呀

覺得admin要正視下某位玩家好趕客既問題
一有新town就t過去搞鳩人 做啲小學雞野引人注意 又成日好似pokemon咁大叫warrrrr
啲新人入黎就以為個個都咁好戰 一係就好驚青 一係就無癮玩
佢成個nation個個都nice 就係佢一粒老鼠屎搞到個印象差曬
佢做小學雞野唔係問題 我都廢事理佢
但影響到新人留低意欲我就覺得係問題

Warrrrrrrrr

標題寫明國戰ser唔俾叫war
新人入得黎預左有war架啦
（死啦 有D admin仲成日同我一齊叫war
入國戰ser唔想有war就去玩開心農場

仲有我凈係去過兩個town
次次去完都送野比人
（我上一季仲送鑽石 附魔書
唔想俾人town spawn咪轉F咪得

仲有呀
新手一入黎我都有打招呼
新手保護2粒鐘仲要係我同管理員提議
如果唔係咁D新手一入ser就俾人屠啦
（上一季有一陣有班仆街専係重生點屠新手

講到我專玩鳩D新手咁
早知由你地一出spawn就俾人屠

睇嚟江湖上好快會有一場腥風血雨

放假得閒先黎壞ser

拎唔到野

fixed

入到去唔知做乜

有冇town 收留我

想問下出怪率係咪低左

咪玩啦
前幾日啱啱join ser嗰陣你係咁搵釣竿釣我個frd 佢仲要係第一日join ser 人地嬲到要用石劍打你full裝
不過你啱既 既然係三不管國戰server我就唔煩admin
但私人恩怨上我一樣會照屌鳩你

釣左兩三下姐
邊怱打人痛呀
我係屠你地一早收左皮la

仲有呀
扮咩fd呀
當你地覺得俾人用魚釣好痛la
咁你地咪一齊開war打鳩我lo
你地成班人係隔離食花生
連嘴炮都冇
你個fd用劍打我嗰陣
你地成班人係隔離唔幫手
企係隔離食花生
仲好意思話係fd

仲有你嗰fd打我嗰陣
我一開始係冇還拖
係你個fd開劍技打我
我先還拖
我仲専登就住
廢事汁到你嗰fd D裝

（嗰日admin仲要係後面食花生睇到曬

不過我都可以用我D後備裝當賠禮俾你D fd
第一日入ser就俾人玩係慘D
我都明既（當年新手入ser 係spawn點俾人屠

無論你話咩忍手無即刻打佢 定係無執佢野都好 事實上就係有玩鳩人
你咁樣同偷完人錢之後話我克制無偷好多錢係一樣 做錯野就係做錯野
第二 我班frd唔知咩事 佢哋以為係prank 但我知你喺之前啲server做過咩 例如喺人地門口倒lava 加加埋埋根本抵屌 只係我嗰晚溫緊final 無on
第三 你啲語氣完全係暗示緊要不我咩咩咩 你班垃圾早就收皮 打個機可以有呢啲心態我都幾佩服你
之後我就唔覆架啦 廢事影響閱讀

1. 打人係做錯野？
Admin之前先話係領地較做PVP on鼓勵打人

2. Admin話左會清lava

我先學其他town咁倒lava
（我倒lava依樣係抵俾人屌既 好似umpking咁
（不過我上一季倒lava 你今季先屌我

3. 咁國戰ser就係咁嫁la
唔通你想一個國戰ser充滿愛與和平 人性既光輝

4.你班花生友見fd俾人打（你地覺得用魚杆俾人釣好痛)
唔幫拖依點覆下好wo

1. 的確國戰ser打人無問題 但你將玩鳩新人shift去打人
2. 你做錯野deserve既punishment遲左到有咩問題 早屌你遲屌你又點 你係抵屌
Btw 上季我本身想自己join 但見到有個咁既on9意欲大減就無join
3. 要不是中國. jpg
4. 話左我個堆frd以為你開下玩笑 無傷大雅 就食下花生 但我係知你以搞鳩人為樂 所以咪就屌鳩你

1 認真mode 新生就唔可以俾人打
新手有光環？
咁所有人打人前係咪要睇條友係咪新手？

下次打人係咪要咁

前面條友停車 身份證
講 係咪新手

2 繼續屌 放lava係抵屌既

3 事實就係咁
仲有 依排件有條友日日係ser入面日日up蘿莉
咁正義你唔屌埋一份

4.前面你話用魚杆釣無傷大雅我都仲信你

去到後面去到用劍互砍都無傷大雅？

食花就食花生la

你地個個地獄城攞哂d地獄疣遲黎果d人點攞

賣菊花換地獄疣

OK, 邊度交收? 儲左好多菊花

講定先

我呢幾日唔係HK

應該除咗夜晚之外都唔會上線

幾時搞掂bug

去旅行？

我今日晏晝會喺香港一陣

越來越多bug 搞下la

最新發現
有人係pre.1.9 combat system 有人係新combat system

出怪率係咪又變左......
夜晚行左好耐
一隻苦力怕都冇

目前有三個嚴重bug
幾時先開到war

快D開rpg活動la

今次server係咪更新咗啲咩

淨係見有一堆字

覺得新system D聲音提示好煩既請舉手

今晚搞啦

個聲音都屌佢老味on99

真係好對唔住

我而家唔係酒店房，處理唔到，最快應該要今晚先搞掂

仲有冇嘢

俾D相呢睇下就原諒你

盾牌bug
1.13 bug 1.9 bug
箭bug

買完開唔到game 有冇清知咩事

你有冇改過啲setting？
同埋係個畫面就係停係呢到定點

冇改過啊 一load到8、9成就一定會變到咁

有冇試過其他version?會唔會係因為1.14.1唔夠穩定？未optimize曬？
試下1.13.2？同埋呢度都係玩1.13.2

試過1.14

google 搵下 Minecraft stuck at mojang screen?
應該有solution

求其幫你搵咗個Known Incompatible Software
睇下關唔關事

睇緊 試過其他版本 都開唔到

搞唔掂

java 咩 version?

試下開console output

警告

正在進行戰爭人士請勿接近德國
否則進行武力驅趕

戰爭經已結束
明天進行花生大會
（有影低圖

求圖 訓咗睇唔到

大概係有個新手在兩點上線，跟著走去羅馬打死咗個人，之後搶哂啲野。羅馬班人赤手空拳去追殺佢，個新手就向北走到匈牙利處，班羅馬人就追佢追到匈牙利。而個新手就有向北繼續走的打算，但最後嚇到offline咗

2:00am 有新手入黎
問羅馬收唔收人

羅馬唔收 之後新手決定偷襲羅馬人

新手偷襲兩個羅馬人後 即刻北上著草

同一時間 羅馬軍隊經已召集完畢
開始北伐

羅馬軍隊開始接近新手

羅馬先行部隊開始攻擊新手

羅馬先行部隊成功送頭
羅馬：0殺
新手：3殺

德意志部隊發現戰場有可能接近德國
德國絕對防衞線緊急展開

戰場波及匈牙利

第三次衝撃 發生！

第三次衝撃 !

羅馬：0殺
新手：4殺

羅馬先行部隊開始殘血

羅馬援軍到達!!!

第四次衝撃 發生！

打呀!

羅馬部隊再度殘血

羅馬：0殺
新手：5殺

新手而家先知人地可以用back
於是屌完on 9就走左

點解新手咁打得？
因為又有新bug

（新手唔係有兩粒鐘保護？
(點解可以打人同比人打？

完

為羅馬感到悲哀

吹到

睇嚟我要搞一搞啲settings

其實人哋唔係新手嚟

鬼記得第一季D人名
四十幾條友

點止四十幾條友

多謝返killer直播左我地羅馬有幾柒
等我地第一身講返咩事啦
一開始Tarkove問羅馬既HappyFML可唔可以join羅馬 我地話唔得
Tarkove就開始用拳就打HappyFML
當時HappyFML雖然著緊鳩裝 但起碼護甲值都有一半 然後HappyFML拎劍打佢 但完全係同斬空氣一樣 最後Tarkove就空手打死左HappyFML
咁Tarkove執曬HappyFML既裝之後就去打OhNoIamDying啦 但OhNoIamDying嗰下無武器 就返轉頭拎 一拎完把Enchant左既弓就俾Tarkove用無enchantment既鐵劍三下劈死左 一下扣五個心 但當時佢著緊full set鐵甲
但呢下之後Tarkove已經齊左裝咁滯 仲拎我地最勁既弓了

然後RawOyster呢個on9嬲得滯著鳩裝加黃金劍就去打Tarkove 同樣地都係三劍俾佢秒左 每下扣五個心
之後佢去到近Greater Poland附近就起左泥柱企喺上面用我地支弓射返我地 就又殺左HappyFML
HappyFML一路起泥柱上去 就到嗰陣HappyFML又俾佢殺左 就即刻/back返去 然後RawOytster都齊裝t埋上去 OhNoIamdying就喺下面睇住唔俾佢走
但條友知道有/back就話on9 server就走左了

純粹想知係咪有bug定我地太廢
想問下有無得check log

你地成班builder佬
係時候upgrade下啲裝

加油

其實我有諗過幫佢地
因為佢地大部分既裝都係我俾
（有附魔傢

跟住我地公會有人話
「佢地自己on 9 AFK又唔保護好自己係佢地問題渣」

於是我又覺得好有道理

於是我地成班德國佬睇地圖食花生

我地無警戒心姐 無諗過有人一言不合就打鳩我地
但起碼都叫有裝喺身呀 最唔明都係斬佢唔扣血 明明把劍斬中左佢 但就咩effect 都無咁

無咁多時間玩嘛
反正pvp永遠追唔到 咪起下野算
但過左琴晚應該會升返pvp既野

個combat system仍然未統一返做pre 1.9

好詳盡

新手保護bug左？

推下呢個先
想知點解會咁 因為有咩理由打佢扣唔到血
如果真係有bug既真係要fix下
同埋清返空條友個inventory 俾返啲嘢我地
無bug我地就自認廢柴

我會搞架啦

收工返緊黎幫手
你地記唔記得冇左啲乜 係game同我講

有log

預計明晚舉辦擊殺柒碌admin活動
場地:雙層Mansion

參加者將會被傳送至屋內
目標為追捕黑鬼柒碌
成功擊殺黑鬼即為勝出
獎品:

規則:勝出者只會有一個
其餘參加者可獲修補附魔書x1
玩家可以選擇組隊 亦可以私片提高自己勝率
死亡後裝備不會掉落 但會被DQ
死後不可使用/back
黑鬼擁有40血(20格心), 全Prot 4甲, Kb 2 木棍一枝
武器藥水道具無限制 但冇得打爆blocks
確實時間等fix埋少少野再宣佈

你地仇人上線，你國冇人招呼佢

有冇其他參與奬勵
例如可以俾土地quota

會唔會有towny land

全民派地

土改運動

同埋會唔會開埋 mcmmo 嗰組隊功能？

參與獎唔可以太過份

咁等冇人參加囉

派土地好過份咩
咁派錢la

羅馬今次單野麻煩曬兩位admin啦
起碼要整走條友身上既裝先
佢執既始終唔係廢既裝
都要多謝killer直播
好撚詳盡

唔得閒 未返到

派夠買一塊地錢

佢串夠你地羅馬人係傻鳩

屌你咁快有lf2

佢都幾無恥
真係當自己光明正大殺我地

其實佢有godmode

今晚就清inventory

感謝
今晚小妹幫你含

ser主會唔會有可能加番個/co i功能比人check下邊個破壞d block
搵番果個小學雞報下仇都好丫

有保護要嚟做咩

因為圍唔哂唔係成座野都保護哂, 想知邊條友搞破壞

頂 間屋突然redprotect咗，出唔到屋企⋯⋯點解嘅

未fix好combat system就唔好格硬急住出啦
到時又有更加多嘢嘈

情願準備好曬先嚟，尤其你個qrpg壞成咁

仲有地獄幾時取消咗個world border佢

自推

墨🐟呢
完全搵唔到

仲有擴建地獄邊界

你預聽日

德國有個小妺妹搵左成日都冇墨魚
之後係度狂屌

之前從spawn用船划去德國，曾經見過墨魚

@N腎

一陣搞啦

bad news for you，幫你整理下現存問題

1. mobs spawning仲有問題，spawner啲怪有時咩怪都唔出（但有火光effect, 我好肯定我開咗town mobs spawning）
2. 連帶livestock breeding都有事，依家又係只出經驗唔生bb
3. 地獄邊界要取消啦直頭
4. combat system, 兩種都同時存在，人人唔同，變成有人刷怪會好方便，升mcmmo skill亦更快
5. 新手保護無敵，改成對玩家pvp嘅時候就立即取消保護
6. qrpg啲裝bug bug地，你應該都明咩事

咁快有qrpg裝用

76同我講嘅，你應該都知咩事㗎？我唔太清楚

陰陽師加油
努力修bug

加油呀陰陽師
羅馬人好樂意再做test subject

有冇得開放商店
例如城市可以俾錢買NPC

商人Npc分唔同级數
（可以買唔到野 越高級越貴
（最低級五 十萬起跳，之後倍數上升

非城市居民買野要俾1.1倍價錢
差額俾該城市

Spawn點可以顯示商人既位置

可以鼓勵玩家周圍去
打造貿易中心

食完tea返黎執手尾

加油努力

win10版入唔入到?

Bug回報
用拳頭打人
有一定機率打人落地底

幫推

好

hello,有嘢想搵你

覆咗你啦

陰陽師 啪啪啪

如無意外新網站聽日上線

哇！我屌，雖然係奇作，但有冇諗過倒轉咗

唉屌

百變小櫻

（admin幫手用woeld edit執la

你叫起嗰個edit丫嘛

推呀

大家得閑就去下Limbus度倒下lava la
(地中海某紅色小島)

hi

新網站上線啦

咩阿我整完rotate咗啦
個map唔識更新咋嘛

2日唔更新map就話我整錯

花生照食

admin係咪禁止左mcmmo個藥水配方skill
升極都冇unlock佢果d新配方既特登整左幾箱藥水

好似冇掂過藥水

有關生物despawn嘅問題

稍後將會俾到解決方法大家

話時話，得閒推下post吖

laggggggggggg

有冇人有unlock過d新配方
想整發掘藥水

推post

點搞啊
琴日唔見哂D villager
今日又唔見哂D minecart

幾時可以打仗

啲動物會自己消失

係咪因為restart左
我好好彩原本個地方萬里冇牛而家就spawn左幾響隔離可以瘋狂扑野了

新加入，新手求指教

你好

明明我send左邀請誠鎮加入國家
人地對家off左左再上
打/accept 話無邀請
屌
我打多次邀請對家加入國家

System話尻我send左

個商店係咪仲未開放

推到有國戰

搵最大果2個國試下水先

Admin之前話fix左bug先開國戰

一箭收皮war條春

一陣又好似上次咁成條村比人拆左

輕輕推到有國戰

Umpking間屋

屌好驚熄左ser d村民又唔見哂

建議聽日熄ser
香港國難當前仲打咩機

已經講咗啦

支持
聽日見

維園見

仲行緊
不過照推

我有個fix箭bug既建議

其實個箭bug要個箭技lv.5以上（大約la）先有
一箭扣半血bug
之前我地德國佬試個陣
箭技得0lv定1lv嗰陣係冇bug
（傷害正常）

為左快D開國戰
我建議一刀切左嗰箭技
（因為之前連打淍零怪都一下收皮

之後管理員左慢慢check
搵到嗰bug先開番箭技

推
12號會否熄server

Lusthwh

我俾左好多時間你走都唔走
仲要係德國佬門口起野

所以我一箭收你皮

我已經放番你D野入箱（你死個位）
仲送多左小小鑽石

快D上去拎番

建議11號開始罷ser

其實仲點會心情去玩...

咪係lor

push

Warrrrrrrrrrrrr

屌你老母616反黑警不見不散

16-17 熄server啦

雖然熄唔熄我都冇心機玩，

係要war啊，今次要對撚住個政權war佢老母

online map 見到

唔好再鳩叫war 啦on9 仔，咁只會顯得智障咋

要叫就616出黎叫啦，要對準政權叫

好撚大幅 好靚 cls
有admin幫手起？

冇worldedit點幾日儲夠料+起完

好勁

依D時候槍口要一致對外

放下成見

輸入/img領取神秘物品

616聽日見

由於技術問題，商店收咗皮

稍後將會重新上線

6月16日早上4點起，伺服器將停止運作一天

有上線過咩

咁快踢爆

想知買地嗰價錢會唔會下調

自己一個玩表示想買地都冇quota

有 200 quota

出嚟喇，熄server喇

買一個quota成幾百萬
香港樓價

伺服器已重新上線

地產霸權可恥
強烈要求調低樓價

起野起到悶
幾時有活動/國戰

（玩家數量開始下降

地產霸權可恥

關心下香港先啦仲打機
20號deadline唔回應
21號全ser出嚟升級啊

舊教堂

去spawn隔離神社度點擊巫女小姐姐有驚喜😂

第一季玩家一定要去睇睇

啲圖片收晒皮

試下 chat 問吓人

呢度好難一時三刻講清楚

下個星期你哋想幾時搞活動

下星期三

星期五？

好期待
（有部份德國佬已經拉隊去其他ser玩
（快D更新

終於忙完

快D更新

垃圾minecraft仲有人玩

成班小學雞

…..

吹呀

你話係咪係囉

係啊你地係
但係我都係

我黎

屌

will u john

coming

黑鬼報夢 今晚中環見

設計有少少簡陋

咩黎架

我整既minecraftchajian

插件

利申唔係支那人 屋企無錢被逼用大陸拼音手機

星期五嘅event你哋想持續幾耐

同埋想pvp定係pve

24 小時大屌

so cls

PVE

（整好弓箭bug 未）

22:00-02:00

拜占庭帝國仝人將會缺席有關活動，
直至另行通知

要求提供雞蛋

最後決定？

pve

時間

幾點

推上去

聽日先

要求加入胡椒噴霧

飛返澳洲之後就冇開過
好好奇仲有冇人玩熔岩

冇
好和平

夜啲夜啲please

10點ok

有無人教我玩

咁樣咪可以買？

用/town new 名？

點解下一頁 我驚同人撞名

/t list 〈數字〉

活動延遲至十點半

技術問題

最後變左捉迷藏同war

無鎮民玩得好攰

想搵個server玩 細個玩開 外國個d semi vanilla 幾好玩

正版？

john us

我好yim尖 最好就semi vanilla 有d home spawn tp既command ，有d land claim 阿 town 公會 有d players 開既shop咁交易

有呀

多唔多人玩

而家有無人玩

發夢訓到好攰

東方之城一日未解放
拜占庭十字東征軍都不復返

幫個手red protect先，怕冇錢交稅滅國

好彩知有排發夢，我一早入定錢唔怕滅town

拜占庭十字軍

Mp係咪無得快速泊車？
一定要倒後泊定中間直插個隻泊車就得

心繫家國，唔想東征完返嚟連個國都冇埋

有冇得入錢其他人town

德國好有錢
幫你地入幾百個都冇問題

入幾千個都仲得

依家有咩國家可以入?

幾時再搞活動?

成個農場啲牛無哂
啲雞重會自己消失

條NTR幾正喎

btw聽日速報

我地條eurostar
由西班牙,法國
玩到去英國同愛爾蘭

係邊到 唔見既

暫時冇你哋嘅事

你online我帶你去

想問下PS4版連線係咪都係要場主online先入到場?

搞乜鬼我地條eurostar原本可以trigger一下就番到去各自塊地
宜家咁樣比人斬左

仲要set埋outpost點收車姐

列車系統使用教學

-歐盟理事會

睇下面

首先
多謝admin整個plugin方便人搞railway system

只係我唔明
點解未問過我地就將我地成個轉車站大改

anyway唔該哂你reroll番

對唔住

隻馬我就當送俾你地

下次記得咪撚打我

（我果百幾lv冇左

其實admin可唔可以每次改左野岀返個changelog 唔好要人下下好似傻仔咁自己試

明白，真係好對唔住

我下次會試下出架啦

多謝你嘅意見

咁又唔洗對唔住 打個機姐 無鬧你既意思

幾時有藍極冰賣

一粒鑽石換一粒都冇問題

重有活動

德咁有米梗係冇問題

想起ntr

重建NTR

起賽車場

因為你嗰ser
鐵路lag到 仲慢過行路
（第一季lag到而家

我係主城隔離起緊啦

我要行山！

要用冰路 咁先快

冇冰ar
個地圖得個兩三粒冰
加上我又冇咩資源

Nürburg (German pronunciation: [ˈnʏɐ̯bʊɐ̯k]) is a town in the German district of Ahrweiler, in the state of Rhineland-Palatinate...... The well-known 24-kilometre (15 mi) racing track Nürburgring is nearby.

幾時有得買藍極冰

更新預告（令和元2019年7月22日）：

[+] 新增物品商店

[ ! ] National Transit Railway第一期工程招標

更新預告（令和元2019年7月22日）：

[+] 新增物品商店

[ ! ] National Transit Railway第一期工程招標 及公衆諮詢

[ ! ] 精簡插件數目

建議

1. 唔好開放權限 （fly mode)
一陣又變第一季咁

2. NTR不可以經過國家上空

3. Set保護（red protect)

4. 我上季尻up既NTR咁都可以俾你解釋到

會唔會考慮出個1鑽石fly10分鐘既插件
起大型建築都方便好多

打人都好方便

set係自己領地先用到, war果時關閉 etc
純粹想起大型建築時方便d

咁如果有人去人地屋企隻抽
人地直接飛咁味打唔到

pvp狀態禁fly防走佬加埋fly狀態自動off pvp
純粹9up提下建議

咁咪有錢佬可以一直off PVP?

我唔介意呀

咁一直off pvp = 淨起野我又覺得冇咩失衝既
有錢還有錢鑽石係要自己挖先有唔係靠掛機, 一分耕耘一分飛行都講得過去既
最重要個初心係為左起野

其實我覺得
不如一日俾廿分鐘fly mode重好

因為如果可以用鑽石買fly mode
咁大國小國會差距重大

但一日俾廿分鐘又其實起唔到d咩,
大國小國差距pvp黎講其實都係武器同裝備既差距咁呢點fly唔會影響
同埋鑽石要落手挖先有, 無論大小國個付出都係一樣

好簡單
我大國資源多
我日日去人地屋撚完人再返去24小時開fly mode
小國又報唔到仇
（小國又冇資源

呢d細節都可以再商討
如果真係出現上述既情況,
大國去撚完小國而小國想報仇 (其實都好難因為講得做大國就一定有人數同裝備差距
可以將個fly set做 1分鐘cd, 等你10分鐘飛完落番黎入左pvp模式咁已經再fly唔到咁就可以打架

整登入抽獎
大獎
Fly mode 1小時
（即時生效
中獎

屌issac

有冇城市想連接NTR 2.0

商店功能上左缐la

另外有bug
Discord打字遊戲內show唔到

有冇多小小基本建材賣
例如石仔 木頭 沙 紅石 泥土

仲有冰 （冰最好貴番D

（我好期待蘇聯座野幾時起好
（見佢地起左成幾個月 好期待

使乜自己挖
$1000咪有得買

我提議果時仲未有得賣

NTR

如果新手需要經濟同物資援助
可來柏林聯絡killer

死ser

好無聊呀

令和元2019年7月26日03:57

資料庫問題已修復

對唔住 有咩我可做

掛住夢遊小咗上

嘩屌 以為你訓左

增加商店建材

每個town派幾塊land 做賠償

屌
滅咗國

咩事

增加口3M罩

搞十字軍東征太耐，國庫冇錢
聽日仲要討伐東方嘅元朗公國

係西北方既元朗公國

拜占庭嘅東面
一直都十字軍東征緊

online map bug左
Show唔到領地地

有冇人知 online map D錄色地點整

CREEPER

Awww man

So we back in the mine

我淨係想入去玩生存
唔係太明個城鎮做緊咩

有冇巴打收留毒撚

仲有冇人玩

有啊

Admin救命 我係終界幾經辛苦搵到對翼 但係飛飛下lag實左 ，我重on返撻左落深淵。。。我即刻登出左。。得返一滴血。。D裝事少 對翼我搵得好辛苦

我係SixBluEleven

完全唔識用

用依個定冰路會好D

更新預告（令和元年8月8日）：

[+] 新增playershop功能

[ ! ] 修復圖片顯示問題

[ ! ] 速報

sick ah

take care ah

過黎問我攞啦 我係COCO呀

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

前往非洲NTR已局部完成 市民可往spawn點乘搭~

We are NTR , We need NTR!

點賺錢
係咪賣野就得

係

打
/sell hand
或者
/sell all

/sell gui 好用d

會唔會更新1.14

以前明明可以係discord個遊戲聊天室打字
之後可以係game 睇到

而家冇左
係咪有bug

另外mcmmo係咪更新左
有D技用唔到

應該冇呀

discord陣間fix

唔好意思呀呢排有少少唔得閒

咁點解我用弓箭射冇技升

定係為左fix bug直接一刀切

（前排用過1.14入ser

次次死果陣個clearlag就夠鐘clear撚哂我D野

我都試過一次
好肉痛

連接德國 重生點 非洲高速公路已初步完成

正重興建俄羅斯/德國轉車站

最麻煩嘅mcmmo更新已經搞掂，跟住落嚟可以著手fix bugs

會唔會update到 1.14?

勁

唔知點解

已經可以用1.14入ser

係可以 不過冇1.14嗰啲嘢

好想玩十字弓

不過fix bug緊要D

本週(?)內將會進行1.14版本測試

※測試將於獨立伺服器進行

火攻

有一排冇上

個車站咩事

點知你哋

交個cctv出黎

Block shop online

有咩要嘅discord講

自己搞掂啦

一陣就慢慢搞

竟然放火燒我個NTR

push~

薯仔

有冇人有興趣整個歐洲鐵路

係成個歐洲土地外圍鋪鐵軌

話說之前係咪有PVE活動

好期待1.14

對唔住呀

比呢排啲新聞搞到冇心情搞個server

我未死的

nice

完全無心情login

冇玩幾耐
拜占庭滅國了

我連update都冇心情

大家都明

好掛住五六月一齊玩嗰陣
宜家日日都好攰好想死
（放心，絕不自殺）

有冇人想玩返...開新一季...

等1.15先

我間圖書館都無乜點用就完季了

我想開新town，點解佢話我冇特權唔可以開嘅？求解答

突然間想玩返薯仔
利申 老屎忽

大學廢青們放假要打機
1.14.4啦

係

咩事咩事

when!

聽聞1.14.x嘅 mod都開始support到？

過咗128先